有幾多人做緊三行？

如題，人工如何？點解入行？

識人同唔識人 人工可以差一半